點解叫牛逼?

唔叫羊逼? 熊逼?

因為牛B 死了

熊B死了

d 00後成日講，牛逼得很

你傻B

因為66666666

因為牛太大隻，同隻牛企埋一齊會好逼

大陸狗就係咁on9，我地唔會明